我係和理非非 我屌自己老母

我已經受夠自己係和理非非
為咗唔想令關心我既人擔心
為咗唔想牽涉到錫自己屋企人
每次都去鳩遊鳩行 一百萬二百萬每次都係去湊人數
我冇撚用 望住班義士喊晒口 我咩都幫唔到手
我想去保護前線 每次都畀屋企人夾撚住
前線既義士我對唔住你地 我懦弱我抵打

各司其職

我都係

我冇野講

望著班義士受傷 我唔係真係無動於衷

+1

巴打加油 香港經歷咗721同831之後 我開始激進咗
係政府逼我地架

其實和理都有用架 唔好放棄
上twitter Reddit facebook文宣下 爭取下國際關注啦

要求黨鐵提交831CCTV